到先達求換機遭打腫眼 鄰國漢：唔再嚟香港買手機

旺角先達發生內地客換手機不果遭打傷事件。一名39歲持雙程證姓魏男子，早前來港在旺角亞皆老街先達廣場一店舖，購得一部iPhone 6S給女兒，惟不久疑因手機電池發脹，出現屏幕爆裂，懷疑購得的手機是贋品，遂於今日早上11時許，攜同手機返回店舖理論，要求換手機。

現場消息指，當時店東堅稱手機是真貨，不予退換，魏見換機不果，一度情緒激動。其間一名年約30歲男子，疑不滿被其聲浪滋擾，一度搶去魏的手機揮舞，並扑打事主。魏右眼角及手部受傷，需送院治理，涉案男子則逃去無蹤。

魏在醫院候診期間，向在場記者展示其傷勢，可見他右眼瘀腫，眼角有一道傷口。精神萎頓的他揚言，以後不會再來香港購買手機，「唔會啦！呃人的，會返內地買。」

呢啲算唔算一物治一物

又矛盾大對決

我支持大陸念
先達仲黑過華強

平心而論 嗰間鋪啲職員的確好惡無禮貌 而且假貨當真貨咁賣

睇錯鄭國漢

狗咬狗.jpg！！！

早前我阿媽同我講話想去先達整手機，我屌到佢飛起。

𨳒自己老母

我諗大包圍中既比率高達100%

好 打得好

今次先達唔抵幫

先達狗

條大陸哩會唔會又走公院數？

Apple store，Wilson, Broadway 唔去，你係都要去啲黑店集中地無計架喎

先達狗好波

講真，條友好慘
不過以後唔黎香港又唔錯

嘻

先達佬vs大陸仔

貼上去大陸d討論啦

呢條問題 諗到2018都答唔到

兩邊都係垃圾,打和啦

無人去，係隻蟲飛埋去啫

先達狗快撚D收晒皮
咪再喺度害人

仲唔知你地仲咁興奮做咩，呢單野證明香港開始衰撚過支那

以前笑鳩大陸周街黑店，宜家香港咪又係咁

真香港人點會表態

不嬲先達成街都係黑店

客觀事實，香港越嚟越似大陸，偷呃拐騙嗰啲衰嘢學足曬，就算無大陸香港都沉淪緊，支那只係加快速度

大陸人去先達整機
香港人去華強整機

其實係咪一樣？

邊個香港人去實比人恥笑

大陸佬鬥先達狗，好睇

先達狗終於做返件好事

一度搶去魏的手機揮舞

點樣揮舞？？
垃圾記者成日鳩作多幾隻字

不嬲香港多黑店，香港人做生意賤過大陸人好多

on9先去先達買機

黑店

支那人唔抵幫

唔係話先達狗岩
但先達不嬲都係黑店場黎嫁啦
咁多年都無變過
點得出愈黎愈似大陸呢個結論

留名等睇連登仔吹棒先達